點睇ROCK哥屌柒連登仔笑ASSO仔?

條友應該係asso仔

01:14

你都應該小學未畢業

其實講得幾好

此貼必火🔥🔥🔥

咁讀過大學都可以係asso升上去既
雖然我覺得rock哥應該係直升

問過菜心哥未呀

Rock哥讀咩科

摔角學校

asso>>>>>>>>>>>>>>>>>>>retake>入sf

Rock哥似讀中大 鳩估

屌得好
連登仔好多都係柒頭

唔好講啲咩 其實無咩好笑 好幼稚
不過算啦 兒登係咁上下

鍵盤戰士而家潛左水? 定係grad 左?

笑都唔得 ?

佢咁串柒柒係抵俾人笑
但其他牙蘇仔係無辜

又係一條asso賤種
唔服氣呀垃圾

Skr

十仆ching

Ching你比rock gor開名屌
有咩感受

柒撚樣

你都幾可憐下 (笑)

係連登太多毒撚先用學歷笑鳩人姐
因為都無咩其他野可取

冇睇喎 而家睇呢個nobody 嘅片先